# Sistema de catálogo virtual de séries e filmes utilizando as tecnologias web do .NET Core, tais como ASP.NET Core para desenvolvimento da aplicação, Web API para construção da API Restfull integrando JWT e HATEOAS, Swagger para documentação, Entity Framework para manipulação do banco de dados, Identity Framework Core para autenticação e controle de acesso de usuários, Angular 7, MySql, Bootstrap4  #
